Var 應該學排球咁樣，由教練去決定用唔用

真

好似北京電視機咁黑走你5球 你可以challenge幾多次?

定係成場波大家教練淨係望住電視算 其他乜都唔做? 咁我請長毛去教波啦 玩開考眼力遊戲嘛

依家個問題係裁判睇完都可以做錯判決，唔係在於用唔用VAR

就算跟排球，結果咪球隊後面請班人返黎睇住直播同慢播

有時var真係阻鳩住睇波, 睇得好唔爽
但唔睇又避唔到4424問題

唔會咁誇張掛

搵助教睇電視咪得

有撚用咩？尋晚獌場波睇完VAR都照俾12m

之前冇var果陣啲人又話一定要有﹐而家有啦啲人又話要取消
根本上只有最後決定既係人類﹐就一定會有爭議﹐除非取消埋球證全程AI 執法啦

應該由莊家決定

AI都會壞啦 成個波入哂都no goal

所以根本避唔到判決錯誤出現

其實宜家VAR我覺得都OK既 (好似係)

少左好多誤判先 同埋始終個決定櫂係主裁判度 同時間電視有哂圖有哂証據 佢要4424都唔敢太明張目膽

最弊已經有人提議取消VAR

D white trash真係冇撚腦架喎

睇電視係好 問題係判果個咋嘛 有D野事實就係事實 好似lucas moura個手球咁 咁真係掂到手彈過去喎 VAR反映左呢件事出黎去幫助球証做一個更好既決定咋嘛 唔屌個球証去屌VAR? 唔屌埋塊草皮?

明明有VAR已經相對上公平﹐都仲係有人走出來話要取消